嬲還嬲 返工還返工

11月10 牛牛
11月11日 強制罷工

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸